有冇人用個casetify電話殼

見到幾靚
不個好撚貴

厚過磚 垃圾黎

仲係要用本地平郵

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又貴又大舊

其實佢啲透明邊位 會唔會好快變黃？

用左8年 而家好撚放心 跌落地都完全冇事

會! 一個月已經黃撚咗 就無用過

咁唔買lu

佢係會好神奇地彈返起 卸曬啲力